留在彼此的身邊

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛
來日願緊緊記住 Fantasy Tale

估唔到跑都可以咁好玩呀

求你 每分跟每刻 全為我堅持

仲有人有玩？

樓豬當年有無同女結婚

隻game仲未執？ 好想回歸

前排上過 得番d吹水場 有一半都係台狗

我小學個陣用10點買左隻戒指擺撚到讀大學都未用

有

mk仔買點咁rich

我都係跑online識左我老婆豬

再舊啲係要1314520TR先可以結婚